請唔好為反而反 反有大陸落嚟既人14日係有用

多謝醫護 您地令香港未死晒

有L用 拉